汽車機頭/音響討論

是咁的，話說近排想換機頭，於是上網做功課。
但係發現好似唔多人有討論關於機頭同音響嘅嘢。

睇緊pioneer，但係香港官網啲款又少又唔齊又唔update。
而坊間唔同嘅汽車音響舖頭有賣嘅型號仲多過香港官網好多。

嚟緊換完機頭仲諗住試吓diy 四門隔音
不如大家一齊討論吓

我都想換套音響

你預幾錢budget?
我完全冇概念用幾錢可以換到d乜野質素嘅音響

2000-3000

幾仟機頭一係android 自家機
聲底會有些少改善

日本機就pioneer apline 聲應該唔錯
carplay 睇有冇需要

喇叭youtube 都有d review 睇

我都diy 貼晒門膠邊
係靜左
但呔聲同其他好似重明顯左

車本身唔夠靜既話
想搞音響都幾痳煩
除非你鐘意開好大聲

Wireless CarPlay 其實會唔會容易斷線/比外界jam咗
我見有d人話wireless係方便但係又會有呢d小問題

淨貼門邊膠？
我直情係想4隻門痴制震墊+隔音棉

你本身有冇睇緊邊隻牌子？
我都想知多d

我個人覺得pioneer幾好用
由以前單頭到大mon到有線carplay都用過
反而幾想試下wireless 會好方便

平音響有咩推介 04年車

是但搵間裝套入門Focal/Morel二路，$1500內。如果想有皇帝位，就裝dsp。有埋Bass就冇咁悶咁囉。淺嘗咪二路加bass，再玩咪獨立dsp，後級，水塘，線材

用緊pioneer zf9350bt
零投訴 可上網可carplay 唔疾

有冇人用緊JBL 6500C
GOLF 6想換音響

如果用普通原裝音響，有少少浪費。做隔音一嚟想車裏面靜de，二嚟係焗反個喇叭de聲。升級左喇叭先，個升級感覺會直接啲

舊車DIY勁麻煩
由於喇叭已經20幾年,冇得唔換,會有D 沙沙聲
之後買左D墊又唔岩,又唔想用木,因為木唔夠半年就會莓哂
如果標準6.5唔係FOR車用原來要就住塊玻璃
另外一拆隻門塊防水膠已經老佬變脆
之後只好直接買隔音貼算
結果拆一拆又裝番

隔音綿隔音貼邊度買

櫈底低音需唔需要用amp去推？
如果唔用amp會唔會裝完都冇乜效果？

用有源bass就得喇

zf9350bt 好似好撚貴喎ching
我考慮緊dmh-z6350bt, 要$5000內都好肉赤

你意思即係機頭support到就得
利申唔係好明咩係有源bass

即係隻Bass 自帶amp.

有冇推介
千零二千蚊櫈底會唔會裝黎哂氣？
我唔係要黎炸機做mk仔，係想加強下啲低頻

你架車有冇士啤呔位？我用緊awave，效果好過櫈底好多

Focal